荃灣力生廣場算唔算最罨耷嘅商埸？

入到去成浸味
啲電梯全部日久失修唔郁、勁污糟、爛
成間嘢都霉霉爛爛咁

深水埗西九龍中心

地皇 成個骨灰龕位咁

西九龍比力生好好多喎

收左皮啦

係咪講緊可以玩捉伊因嗰個商場

至少望落唔殘 啲電梯仲行緊

以前勁多翻版game碟

隻字原來係咁寫

個兩粒字點讀

Up dup

條電梯污穢到。。。又成日壞

好似一年冇郁過兩次

仲有冇翻版碟賣？

無去過
夠唔夠天悅咁頹?